(台測)萬聖節節目

睇清楚時間幾點播
V台入佢主頁睇先比較順
有OKRU睇

1.以《鬼作秀》與《魔界奇談》的敘事方式呈現四起發生在萬聖節晚上的恐怖事件：一位高中校長（狄倫貝克飾）到了夜晚就變成兇猛的連續殺人犯；一位年輕處女（安娜佩恩飾）尋找讓自己變身的特別人物；一群青少年的殘忍惡作劇卻帶來悲慘的後果；一位性情乖戾的老人（布萊恩考克斯飾）與淘氣的萬聖節惡魔交戰

2.劇情是說一對死黨塔克［Tucker］和戴爾［Dale］在森林裡工作，卻因為外貌比較粗獷因而被一群放假旅遊的大學生當成了連續殺人魔。當其中一個大學生艾莉森［Allison］不小心溺水被戴爾救起來的時候，大學生們還誤以為戴爾是要把艾莉森拖往林中的小木屋殺死，誤會在此時開始擴大起來，然而塔克和戴爾只想知道為什麼這群腦殘大學生非要整死他們才肯罷休？

3.一場暴風雨，鄰居諾頓律師的樹木倒塌，打壞電影海報畫家大衛德雷頓（湯瑪斯·傑恩飾）的畫室，大衛和他的妻子看見不尋常的霧開始從山間蔓延，全鎮亦斷電。為重整風暴摧殘後的家園，大衛和5歲的兒子比利（納桑·蓋博飾），與鄰居諾頓（安德魯·布瑞格飾）去當地的超市採賣物品。到了店內，越來越多的警車在街上奔馳，引起顧客注意，最終空襲警報響起，一名老人丹米勒（傑佛瑞·狄蒙飾）滿面鮮血，狼狽的跑進超市，警告大家有迎面而來的濃霧中有異物，非常駭人..

4.未來，美國變成了一片人稱詛咒之地的反烏托邦荒原，受到核輻射的嚴重污染。位於東海岸的超級城市一號中生活有8億居民，是一個暴力叢生的超級大都市，平均每天都會報告1.7萬起犯罪事件。這裡新出現了一種名為「慢動作」的毒品，可以讓人感知到的時間減慢到正常水平的1%。城中唯一用於維持秩序的公權力叫「判官」，擁有法官、陪審團和行刑人三種權力於一身。首席判官把新招募的判官卡珊德拉·安德森交給判官爵德做評估，安德森擁有強大的精神能力，可以感知他人的思想和情緒，但她沒能通過法官的能力傾向測試..

8 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野